21500博反彈買邊隻最有力?

記得08年1月底又係呢個位反彈, 想買5號仔.

700 9988 1918 2382

唔好估底

咁諗應該會破20000

有ed po我睇19500

入d 9988

7200

插到落0呀

搏反彈就唔好買弱勢股

Diu, 強勢股趺得少喎, 博條毛.

1113

都好, 或是1號

應該跟誠哥

08 唔係跌到14000 定12000 咩

誠哥系跌到hihi

夠曬殘

7500

你唔熟書, 標題寫08年1月底.

呢句真

唔跌得多點彈得高 誠哥擺明比機會你班後生仔

1113即刻割禾青賺2皮幾